有冇人做緊無印良品？求解答

全職入職人工幾多？福利如何？
請假難嗎？

推

利申：做過好短時間
3-4年前就11000/mth （冇記錯嘅話）
有medical benefit，睇醫生可claim 錢，資助睇牙醫等等（你可以問清楚HR）

但係日日返工會好似冇晒私人時間咁
永世唔可準時收工
亦冇固定返工時間（即係可以今日改咗你聽日返工時間）

OT 1個鐘之後先補水
但有啲閪上司就要你做到50mins 就放你走

想知香港d無印 pt點編更?
一個星期返幾日?
多數拎唔拎到想要ge更?
個個鐘做ge 野都唔同? (上個鐘男裝，下個kitchen?)

平時返工有咩做？

冇入過無印?

無印狗都唔做啦 上司閪到仆街

利申：返左個幾月part time admin辭左

上司點閪法？

入過就姐係知有咩工作要做？

垃圾工
日日要你ot 制度又on9
返過兩日無做

編更呢樣嘢，我真係唔知，因為我返全職
不過聽聞係staff比更出嚟，再安排
你會under 一個department，例如文具/服裝/食品
主要就做返你個department 嘅嘢
咁其他department 唔夠人，都有機會叫其他dpt嘅人去頂
唔會閪到瘋狂調dpt嘅

有時見到 無印啲女staff 幾正

一般就執整齊啲嘢，fill滿晒啲架
轉貨，serve 客
叫下welcome Muji
朝早返工就到晨操、收貨同briefing
夜晚收工就執整齊成個場

Btw 放心，返工前有training 要上，大概講解成個返工流程

放過我哋啦

咪撚做日本公司

未又係上落貨,執場,收銀,清潔個D
唔通一入職叫你坐房編更表咩

要點貨？點貨都係full time負責？

11k 真係低既……

如果外國返過無印仲洗唔洗返training

萬一蚊 街邊乞衣都笑鳩你

聽講Ikea同muji差唔多福利 搭單問有無巴絲做Ikea

呢個真
乞衣都乞到

貪個名威D而去做喱D 公司既人真係傻鳩來 年年都有班懵撚明知AIA 拖糧 當你狗咁撚 都照仆去做